% Mínimo 6 páginas, máximo de 10 páginas
% 3.2.1.4 - O depósito do pré-projeto de pesquisa no ato de inscrição será de responsabilidade exclusiva do candidato com o mínimo de 06 e o máximo de 10 páginas, contendo, no mínimo:
% título do tema de pesquisa,
% justificativa,
% revisão da literatura,
% objetivo,
% metodologia e
% referências bibliográficas
% (papel A4, com margens, superior e esquerda 3,0 cm;
% inferior e direita 2,0 cm;
% fonte 12;
% espaçamento simples;
% as demais formatações são livres).
% Não precisa ter capa e sumário; se tiver, eles contam para o limite de páginas acima.

\section{Introdução}
\section{Justificativa}
\section{Objetivo}
\section{Revisão da literatura}
\section{Metodologia}
\section{Referências bibliográficas}


% Bibliography
\bibliographystyle{ACM-Reference-Format}
\bibliography{pre-projeto-bibliography}
